（打war game) 想買件背心

班敵人好撚狼死 所以想買啲裝備先去打war game 想問下呢件背心夠唔夠勁
計埋運費700左右
求意見

3m toxic mask face 600f
連運費1000左近

屌開錯台

有冇網址啊
幫你check下係唔係黑店

冇啊朋友send,比我

推

會唔會重到仆街

原來EVA

冇乜打war game 經驗 乜嘢嚟？